玉子將軍漢堡冇以前咁好食

肉味變咗，塊蛋細咗，個汁又冇以前咁濃

以前果個係王子將軍漢堡

唔係玉了將軍漢堡咩
定係我記錯左叫玉子將車漢堡

頂 我記得係王了蔣車漢堡喎

係三 1將軍漢保

到底塊肉係豬定牛

佢話係豬

明明以前叫主子將軍漢煲

今日食左，沒下次。差撚過之前個炒旦咩漢堡

真係好難食出係咩肉，更何況可能係內地貨

係中國

咪又係福喜

肉係外國 醬係日本

利申 做緊

其實係咪豬柳蛋